有冇人都係由細到大都誤以為MJ真係搞班細路

直到有日機緣巧合youtube睇咗段三分鐘debunk片先至睇通睇透哂100%完全肯定佢唔只畀人屈仲係個聖人, 冇任何野再可以說服到我屈佢嗰班友真係好能變態

佢唔係搞細路咩 ？

光明會

有無debunk片link?

咁佢後期變白人係用左filter定美圖秀秀

MJ 真係慘

我睇嗰段youtube一百萬views片同埋google搵到啲唔知邊個寫嘅blog posts話佢冇, 所以你一定係錯

唔記得咗

你睇佢言行會feel到佢有種純真
佢同小朋友相處應該會當自己都係小朋友
就好似小學雞果種打打鬧鬧
同性無關

係d變態神父身上係feel唔到呢樣野

好似唔知有病定乜=.=mj好能慘乜都係畀人屈, 一生人最錯就係唔識做錯事

係
我地望住一個男人對眼睇佢純唔純真就決定到邊啲有權同陌生細路過夜

係...最錯其實係去左打NBA

仲要染埋愛滋

仲要玩七色彩虹

樓主針對夠MJ未

咪撚理佢啦